成日唔小心講左句 㗩

人地阻住我果陣成日唔小心講左 可以點做？

毒啞自己

米8靚仔

我都成日唔小心講咗個 屌 字

改口: 屌!

咁先係男人

屌同㗩，我揀屌
㗩真係好乞人憎

我都覺

女人先講